# Repositorios

Son como recetas de cocina o tutoriales para poder realizar o colaborar en proyectos que otros han creado. Contienen archivos, códigos e instrucciones para crear diferentes cosas.

Esta misma guía como tal, es un repositorio, en el que durante el curso tendremos videos, códigos, tutoriales, instrucciones, diagramas y demás.

A continuación viene una lista de algunos repositorios para encontrar ideas y proyectos para hacer.



## SCOPES DF:

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (126).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://www.scopesdf.org/" %}

## Instructables:

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (66).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://www.instructables.com/" %}

## Wikifactory:

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (8).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://wikifactory.com/" %}

## Hackaday:

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (102).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://hackaday.com/" %}



## Hackster.Io:

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (75).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://www.hackster.io/" %}

## Thingiverse:

Archivos 3D

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (109).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

{% embed url="https://www.thingiverse.com/" %}



